聖誕餐廳

知道呢度好多一個人過聖誕，但都想問下拍緊拖嘅巴絲打有冇咩特別餐廳介紹 想同女朋友去試下，預算一千頭都ok

澳門食buffet

譚仔

唔會同香港冇乜分別？

拎一千食譚仔唔係唔得，又真係好豐富，但有冇好d